醫療股埋伏區

見啲醫療股好似一過fda或者出數據就會爆升
大家有冇啲咩心水

我自己就買咗AZRX SENS CTXR
AZRX今個月尾出數據 唔知爆唔爆到上去啦
SENS同CTXR就套撚住咗喺度

CLBS

20號 fgen azn

CHEK

Nnox 好似4月

有冇人知呢隻咩事 過完fda兩日就冇哂聲氣

呢兩間關事嘅咩

未過FDA
其中一隻藥拎左FDA孤兒藥個名only

ctxr 坐兩個月先

Ontx

可唔可以講埋有咩catalyst

重倉sens

Clbs ctxr